【香港大鑊】英方擬借脫歐機會 對港貿易協議引入人權條款

英國國會人權聯合委員會本周二發表英國國際協議中有關人權保障的報告，報告揭示英國政府的取態，英國外交和聯邦事務部認為，雖然一國兩制在大部分範疇中也運作良好，但《中英聯合聲明》所保障的高度自治、權利、自由持續受壓，外交和聯邦事務部私下已向中國和特區政府表達，香港的權利、自由和高度自治獲得全面尊重，是相當重要。

相關新聞：【國際頭條】英歐新協議 過關仍渺茫

報告亦提到，英國政府正思考利用脫歐機會，在未來與香港簽訂的貿易和投資協議中，引入人權條款，「英國脫歐正提供一個機會，在均衡和相稱的方向下，讓我們探索如何盡用自由貿易協議去達到更廣泛的國際目的。英國政府正探索未來有關貿易和投資協議中，將相關的人權條款包括在內」。

BNO變BC

講就天下無敵 做就無能為力

收中東佬都唔收我哋啦

最緊要bno平權
其他事關興趣知

咁又唔係咁講 我自己識hong kong watch個benedict rogers 人地都有三十幾個議員支持我地 都係一個開始呀

Link?

我想問脫歐係英國定香港大獲？

英國政府正思考利用脫歐機會，在未來與香港簽訂的貿易和投資協議中，引入人權條款

真係笑爆咀 玩左2年脫歐 玩到北愛都就分裂 我就唔信英國仲有咁多bargaining power去理亞洲

香港人有寶？做乜要比你黎移民